一人放幾首 AI免費即刻寫歌比你網上平台

之前開既POST講AI點寫歌

AI寫歌 人類玩完?

相關新聞
搶創作才子飯碗？當王力宏對上AI作曲家

ampermusic係網上免費即刻寫歌比你既平台....好恐怖 AI科技黎得好快

試玩緊...會TEST下同一風格會唔會有變化

試完HIP POP 用哂CANON CHORD底咁 節奏無咩變化 試緊CLASSIS ROCK